# Instagram_ComentBot

> Status: Em desenvolvimento. ⚠️

## Bot capaz de acessar uma conta no Instagram e realizar um determinado número de comentários em um sorteio.

Esse projeto está longe de terminar, ainda está em fase de testes e precisa da ajuda da comunidade para que possa funcionar melhor. 

### Requisitos
Esse bot, escrito em Python, utiliza a biblioteca Selenium para as suas automações, em conjunto com o webdriver Geckodriver (Firefox).
+ Editor de código. (Ex: Visual Studio Code ou Pycharm.)
+ Python3.
+ Biblioteca Selenium.
+ WebDriver do Firefox (Geckodriver).

Sou um intusiasta da programação e, infelizmente, não pude dedicar o tempo necessário para completar esse projeto. Por isso, fico aberto à sugestões.

### Mecanismos do bot
Esse bot conta com algumas funções que visam dificultar a identificação de ação não humana. Porém, ainda não se encontra finalizado, com isso, tome cuidado ao utilizar essa ferramenta, para que não sofra sanções do instagram. Recomenda-se o uso de um conta secundária.

+ Função capaz de simular a digitação humana, inserindo pausadamente letra por letra.
+ Pausas que evitam comentários efetuados com frequência não humana.
+ Aleatoriedade nas postagem, evitando assim que sejam feios comentários idênticos seguidas vezes.

### Modo de uso:
+ Insira, na linha 44, a sua lista de comentários.
+ Na linha 61 do código, insira o seu usuário e senha. 
+ Insira o link da postagem onde deseja comentar e o número de comentários a serem feitos, quando for pedido no terminal.
+ Após isso, o bot irá começar a fazer os comentários mostrando no terminal o número de comentários efetuados.
